超噁偏方！她「生吞3青蛙」治風濕 乳房長13公分條蟲

大陸浙江省1名59歲的姚姓婦人長期受風濕症所苦，但她卻誤信偏方，認為只要生吞「3隻活青蛙」就能治病，之後卻開始出現嚴重腹痛，痛苦難耐之下只好就醫。沒想到，醫生檢查後驚見，患者的體內竟遭蟲卵寄生，進而導致腹痛、眼睛疼痛、乳房腫脹等症狀，最後還在胸部腫塊中發現1條長約13公分的條蟲。

據大陸《看看新聞》報導，姚婦長期患有風濕症，但她5年前聽信當地老人所言，認為只要生吃青蛙，就能治好所有身體病痛，且吞了青蛙後還不能對別人說，否則會效果盡失等語，最後偷偷地生吞了3隻青蛙；不料，姚婦的風濕症不但沒有改善，還開始出現腹痛情況，痛得她趕緊到醫院求助。

報導指出，姚婦就醫後被確診為寄生蟲感染，事後輾轉前往上海治療，雖然腹部不再疼痛，但接連出現其他症狀，包括眼睛不適和乳房腫脹等；直到醫生近日替病患進行手術，準備切除其胸部腫塊，卻意外在硬塊裡發現1條長約13公分的白色條蟲。

主治醫師表示，該蟲是「曼式裂頭蚴」，屬於條蟲的1種，平常多寄生於貓、狗等動物，在人體上發現的案例甚為少見，研判應是藉由生青蛙進入體內，起先還是蟲卵時，先在腹內引起腸梗塞，之後孵化為幼蟲便開始在體內亂鑽，所以才會造成患者病症不斷。

身為支那人，食果幾隻生青蛙都出事？

又冇圖

個老人叫人唔好講
分明玩鳩個女人

好恐怖 蟲卵

D記者分唔分到條字同絛字

冇撚腦

呢種蟲會上腦

吞了青蛙後還不能對別人說，否則會效果盡失等語

低智力人種